覺唔覺安心出行只係實名制既初稿

政府搞咁大龍鳳唔通真係單單為左track你去左邊咩
成個system遲D就會變成實名制既工具
買電話卡,搭車,買五金野等等 你諗到同諗唔到既都會全部實名制
全部跟中國走
今日割五城，明日割十城
雖然我地都已經割左一百城，但頂得就頂啦

係 就算用「人手登記」
填真名真電話已經變相做咗電話實名制

將來只需要出個update
加入電話一次性密碼註冊
就已經係實名監察

有埋藍牙自動偵測
全香港700萬人行蹤瞭如指掌

原來新加坡已經有晒例子

戴左政治眼鏡 見到任何事都無法擺脫政治化

有人會認真填?